<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Reporty on Černá Sněžka</title><link>https://cernasnezka.cz/reporty/</link><description>Recent content in Reporty on Černá Sněžka</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>cs-cz</language><lastBuildDate>Fri, 08 Jul 2022 12:21:13 +0200</lastBuildDate><atom:link href="https://cernasnezka.cz/reporty/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Report od Kuby Žáka</title><link>https://cernasnezka.cz/reporty/report-kuba-zak/</link><pubDate>Fri, 08 Jul 2022 12:21:13 +0200</pubDate><guid>https://cernasnezka.cz/reporty/report-kuba-zak/</guid><description>FKT výzvu Černá Sněžka jsem zaregistroval někdy před rokem. Zaujala mě myšlenka propojení dvou výrazných krkonošských kopců, navíc ač jsem v Krkonoších byl několikrát, Černou horu nikterak oběhanou nemám a z prvního ročníku závodu Černá Hora Skyrace (mezitím bohužel zrušeného) jsem odjížděl zničený, ale nadšený. :)
Prodloužený sváteční týden v červenci se jevil jako ideální okénko pro nějaký dlouhý běh. S mou běžeckou i životní parťačkou Adélkou máme tak vyrovnané tempo, že většinu běhů absolvujeme spolu.</description></item><item><title>Report od Kláry Hadašové</title><link>https://cernasnezka.cz/reporty/report-klara-hadasova/</link><pubDate>Wed, 29 Sep 2021 11:07:15 +0200</pubDate><guid>https://cernasnezka.cz/reporty/report-klara-hadasova/</guid><description>Na FKT Černá Sněžka se chystám už delší dobu &amp;mdash; mentálně. Poslouchám si podcasty &amp;mdash; baví mě fakt Makej vole! a Štartovacia čiara. Poslouchám ráda Radka Brunnera &amp;mdash; který mi ve svém rozhovoru dodává ohromnou podporu díky pokoře, s jakou mluví a díky svému přístupu k tragédům a hobby běžcům. Díky za to!
Přizpůsobuji se podmínkám supportu &amp;mdash; totiž jejich ideálnímu počasí na létání a vybíráme neděli 26. září (vybíráme ji 24.</description></item><item><title>Report z noční varianty od Stepního běžce</title><link>https://cernasnezka.cz/reporty/stepnibezec-nocni-report/</link><pubDate>Tue, 24 Aug 2021 16:14:45 +0200</pubDate><guid>https://cernasnezka.cz/reporty/stepnibezec-nocni-report/</guid><description>Opět tady máme report z trasy od Stepního běžece, tentokrát z noční varianty.
Čtěte: Noční varianta FKT Černá Sněžka</description></item><item><title>Report od Stepního běžce</title><link>https://cernasnezka.cz/reporty/report-stepnibezec/</link><pubDate>Sun, 06 Jun 2021 11:57:18 +0200</pubDate><guid>https://cernasnezka.cz/reporty/report-stepnibezec/</guid><description>A máme tady report z trasy od prvního účastníka &amp;mdash; Stepní běžec absolvoval trasu a přináší záznam na svém blogu.
Čtěte: FKT Černá Sněžka</description></item></channel></rss>